有冇人打J個陣幻想過自己係基拉。大和？

同一時間開幾套av
然後爆seed
一次𣈴晒d女優
之後發射

0/10

大寶哥咁多條J

Freedom

仲以為係幻想佢食咁多條女，點知。。。

同一時間睇幾套Av唔係standard黎架咩

On9仔

做咩要幻想自己係基